\documentclass[10pt, letterpaper]{article}
\usepackage[a4paper, total={6.5in, 8in}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

\graphicspath{ {./images/} }

\title{PROG1 cheat sheet}
\author{Remo Wenger}
\date{\today}



\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}

\newcommand{\inlinecode}[1]{\lstinline$#1$}

\begin{document}
    \begin{titlepage}
        \maketitle

        This document is proudly created using \LaTeX. \\
        Für die SEP dürfen alle Unterlagen und Hilfsmittel (auch Internet,
        Tablets, aber keine Kommunikation untereinander) verwendet werden.
    \end{titlepage}

    \include{xx-klassendiagram}
    \include{xx-zugriffsmodifikatoren}
    \include{xx-todo}
    \include{06_exceptions.tex}
    \include{10_inheritance}
    \include{12_abstraction}
    \include{13_strategy-pattern}
\end{document}